(jj插沙)求幫做IES問卷 有j圖

問卷係到

呢到J住先唔夠再放

樓上

點解要咁做
你唔想幫我做都唔緊要
洗唔洗連自己ac都唔要

應該點做
求教

btw做咩咁睇唔開

正呀喂

2樓條女有冇seed

做左問卷未

有seed我咪做

醒目仔應該自己作數據咪得囉
不過見你有J圖同咁少問題, 做咗
利申 當年冇交ies

當年ies問卷數據鳩作 個Miss幫我做埋cd

冇人

嘉壹

做完。
但有啲位做得唔夠好
例如你問學校教學語言/默書 其實係問中學定大學/大專？
因為填問卷既人唔一定仲讀緊書...

thx 各位意見會改一改

貼圖做問卷都唔知規矩
緊係最尾先放問卷Link

自己做咪算控制埋個結果等你自己好寫啲

梗係自己作啦戇鳩
利申9分